PS4 VR問題

最近VR特價想買個返個黎玩GT SPORT
想問一下如果個mon唔支援4K & HDR , 用PS VR係唔係都睇唔到HDR畫質?

樓豬不如省番d 錢去驗腦啦